{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7363&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이라움"
    },
    "text": "夕焼けが美しい武陵里の海の前に位置する宿です。 広いテラスからは美しい済州の海が眺められます。 自転車や足浴器は無料で貸し出しており、カフェジェイラウムでは映画やスポーツが楽しめます。 宿泊施設はモスルポ港から車で10分の距離に位置しており、オソルロク、山房山、松岳山、チョコレート博物館、ユリの城へ移動するのにも良い位置にあります。 周辺には水月峰、チョコレート博物館、モスルポ港があり、車で行く時は20分ほどかかります。 入室時間は午後5時で退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、一部屋あたりの駐車が可能です。 客室の種類としてはガーデン、スイートオーシャン、ファミリーオーシャンなどがあり、ガーデンオーシャンとスカイオーシャンはホテルタイプで調理が不可能で、共用炊事場をご利用いただけます。 ホテルタイプの客室には電子レンジと電気ケトルが備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルに20,000ウォンが必要で、雨天や強風の場合はご利用いただけません。 チェックインの際、最大人数の超過は許されず、客室選択の際にランダムに割り当てられます。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室ではできず、ペットの出入りもできません。 保護者付きではない未成年者は利用できず、画像は実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、安全のため火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して決められた場所に捨てなければならず、提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはオソルロク、山房山、松岳山、チョコレート博物館、ユリの城などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からモスルポ港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からモスルポ港までは車で約10分です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では自転車や足浴器を無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室の種類としてはガーデン、スイートオーシャン、ファミリーオーシャンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設ではバーベキュー施設があり、炭とグリルのレンタルに20,000ウォンが必要です。ただし、雨天や強風の場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での料理はどのようにできますか？",
            "answer": "ホテルタイプの客室では調理ができず、共用炊事場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "宿泊施設ではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での安全についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では火災危険物質の使用はできず、ゴミの分別も必要です。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 429
    }
}